［毒撚唔識溝女]做咗frd一年先發覺有feel

是咁的
舊年frd搭frd識咗個女仔
到而家識咗成年幾都frdzone咗
但我份人自細都好知後知後覺
好多野都過去咗
先知自己內心諗法
所以成世人都錯過咗好多事
今次又係咁
Frdzone咗先知自己對佢有好感
各位巴打我要點先扭轉返frdzone嘅局面

同路人
依家仲要grad左

同你一樣 返唔到轉頭 識過個

唉 我都係
又唔係住同一區
又脫離咗學生身份
真係冇乜機會見

真係冇得返轉頭？

巴打可唔可以講多啲？

依家同佢讀同一間但唔同campus
係冇機會見到
但有日日wts
不過話題都離唔開讀書

Friendzone 左其實好難救, 真係非溝佢不可既唯有:

1. 而家開始疏落佢, 過多一年半載再睇下有無新火花

2. 破釜沈舟咁溝佢, 盡量拉近d距離睇下佢受唔受

3. 試下show自己不爲人知 charming既一面, 睇下有無機令佢改觀, 由朋友之情>仰慕之情

不過當然好睇你自己本身咩條件同埋條女咩心態

我識左2個月同你有同一個情況

我都日日傾
但好似搵唔到咩傾
冇一個突破點
起碼巴打仲有讀書做話題先
你有冇試下約佢去自修室咁？

之前都試過疏遠過一段時間
但傾返都係好似以前咁
唔知係咪我講野方式唔識flirt人

而家試緊第2點
但冇進展感覺心好攰

加油呀巴打
兩個月唔算耐
仲有彎轉嘅

努力d比佢知你其實係溝緊佢 多d約佢單獨相處啦

佢係個種屋企先温到書既人
我唔想阻住佢(藉口)

溝女果時睇下雙方咩條件先
香港地 男女條件55波都係女人玩哂
講下你地雙方外貌 身高 家底 學歷 工作先

佢份工要輪更
而且佢節目又多
好難約

試下啦巴打
你都識講藉口啦
趁讀書叫易就到時間

透露嘅話應該好多frd會估到係我
只能夠講我家底好啲
但佢搵錢多過我
至於外貌就好見人見智
身高嚟講我高佢10cm
我就好瘦而佢少肥咁囉
資料夠唔夠巴打你分析

妳現階段都約唔到 比妳溝到都無用啦

同佢wts話一齊出黎玩
佢都會唔應機
或者避開唔答

我覺得係因為佢冇將時間放喺我度
可能我樂觀啦
溝到嘅話點都每日有少少時間撥比伴侶掛
至少我自己嘅話會咁做囉

你地有冇共同朋友？
有嘅話拉埋其他人落水
我都係靠共同朋友先frd到而家

有
但因為讀書,連佢d fd都少見佢
更唔好講我

巴打你似乎鍾意上一個眼裡只得讀書嘅人
佢性格係咪啲內向、唔鍾意出街嗰類人？
會唔會鍾意睇動漫？
不如成班frd搵啲藉口約佢
話唔定群眾壓力肯出嚟呢

我覺得係調返轉
現階段佢比你既時間=對你既重視
如果你而家都約佢唔出(可能只係你無問啦)
你邊有可能溝到

我諗只係佢依家專注讀書
佢的確係好少出街個d
成班fd都約佢唔到,已經試過
我對上一次見佢已經係兩個月之前既事